有冇人等緊信長之野望－大志？

11月30日出 有中文版 有PC／PS4／SWITCH版揀又有Cross save

大痔
買

pc

造得好仔細，連農業都分春夏秋冬 三國志同信長真係兩個世界

戰鬥係咪三國志六果隻半即時制？

講自己國家既game緊係私心大啲啦

我都覺得信長好玩過三國 至少多啲城打

唔好變戀愛game就得啦

會唔會又係戰國立志傳威力加強版

當然啦

Steam冇得預購？？
我見佢個網咩予約特典，不過唔識日文，唔知講咩

係早期購入，唔係預約
出左之後兩星期內買，就可以download晒全部平台既特典
過左就淨係可以dl自己個平台

順便等埋太閣立志傳

thanks

switch係咪無中文?

之前睇好似AN IOS 都會有

咁樣一定係垃圾GAME
詳細睇三國志12

下 仲會出咩
太閣5好似廿年都就黎

太閣好好玩，代入感重啲

太閣立志傳V

光榮啲戰略game已經唔好玩
戰略性低, ai弱智
永遠都係新開局有動力玩，但佔領10個8個城後你就冇心機玩，因為你知道統一只係時間問題

太閣V真係冇得輸，一d好難開既角色，比你開到個下成就感大到

PC出左Demo

今集打仗係點打?

廢電腦玩到14
如果玩今集會唔會lag ?

每次一諗到會有加強版就卻步

依家仲可能有戰國立志傳(上集出嘅時候台灣有好多玩家悲嘆唔夠暗榮玩)...

想玩信長之野望最緊要忍得

戰國立志傳同威力加強版有咩分別？
上版玩完創造就冇追之後個d

未試

信長AI好過三國好多

暗榮d game 真係特別貴
但內容又唔值果個價
真心佢賣到咁貴，但你睇係隔離d巫師3、city skyline 又係咁上下價果時
你就覺得暗榮d game 係唔值呢個價

值唔值睇你點睇
依類驚銷量本身就較低，佢又要搵人畫成千幅人物設計圖，唔賣貴啲維唔到皮
暗榮唔出三國信長個個話可惜期待，到佢肯出又話貴，咁難服侍

三國志13威力加強版其實值唔值買？

溝女game

暗榮D野不嬲Fans向
同埋三國信長定位唔係戰略Game，係歷史＋策略式RPG，玩代入感
利申：P社、Total War、文明系列我都有買有玩

創造PK係近年做得最好既暗榮策略Game
戰國立志傳＝創造PK＋少少新元素＋新劇情＋掛太閤立志傳個名呃人

似文明，個大名介紹圖，特點涵蓋

係 當你熟晒戰國歷史去玩之後 會想每個大名都用一次

現實真人就攻緊100名城

個人覺得天翔記算難玩

如果番革新果款我就玩

好記得個陣做任務失敗左之後返去比回報個陣信長處決

以前玩1，唔識玩，去左隔籬城鎮賭錢，賭到咁上下，一返城，被信長斬左

諗下買pc定switch 版先

好多人講 信長三國mod 先係新三國志

Pc版係咪steam?
點解唔見有得預購

上一代好伏

留名

STEAM有大志既PAGE, 但係唔支援繁中???WTF????

兩個鐘前睇仲有
岩岩睇無左
應該會有啦放心

有mod可以連大地圖都改埋 ?

今年試下PS4版，唔想整番部PC

諗住ps4買大志
如果之後再出加強版喺咪加幾舊水就補到
定喺會好似當新game出

如無意外
類似DLC形式 甚麼加強版或立痔
好似係

繁中一齊出咩
暗榮d嘢緊係等佢出威力加強版

自上一集經驗，今集要俾多啲耐性忍吓手，唔買住

好撚貴

應該忍唔到手會狗衝

PS4繁中未咁快有，可能12月

片尾好似決戰3

Ps store 唔見有嘅？

日區出左
但又鎖區，仆街支那狗

點解咁講

信野都係革新 天道 玩過

創造都少 買左返來 玩左2下only

未有中文ver?

有無人買左steam版

信長著甲著到好似Ironman

steam有冇繁中？
尋晚好似淨係見到日版

公佈左中文要1月18
Steam 日文又鎖區

會玩
希望可以上番12 咁好玩

硬推真三8

一早訂咗，很失望1月先出

1月先有咁唔玩佢
年底至年頭大把game玩

玩住其他先

好想玩呀信長粒大痔

感覺上一城大名會好難玩咁
玩82伊達真係好輕鬆就食到周邊大名
不過問題係兵糧

玩咗開心版兩個鐘左右，好垃圾喎，乜鳩都簡化哂，合戰又簡單，種田又撳個制就得，手機驚咁撚樣，巴打們，等加強版先入手啦，由革新開始我都係普通版開開心，加強版先買，頭一水嗰版真係好撚伏，當玩家測試員？

玩3 好似觸發唔到本能寺 之後我用秀吉比信長打左三次 焗住謀反

我們是朋友吧？

朋友

本體邊度有 遊俠 3dm都冇

遊俠有破解啦，仲有埋漢化，我已經玩緊🤘🏾

[member] pw: 7wpd
本體自己搵，呢個佢地叫做日文學習補丁[/membe[/quot

好垃圾🤢啲畫質又唔靚

漢化1.0到底有幾多成漢化左

30%

呢集係咪一定要用大名
另外有冇巴打有爆機解鎖

感覺呢集好似未完成品咁

無得自動戰鬥

D技每回合出

兵農分離真係堅屈 無限兵力無限糧

感覺玩武田玩正面突破會屈機呢集

明明上集個即時戰鬥幾好

有無本體貼士

最緊要嗰部分都餵到埋口啦，自己去煲啖飯唔係好難下話

真心搵唔到，個3dm又話有毒，求本體貼士

玩老翻game 怕有毒，買老正囉

有冇巴打有漢化 游x果個要用百度

百度盤慢到仆街 我上網search到粒seed好撚快

日本嗰邊都屌哂鬼，佢官網吹撚到系列作以來最高畫質，屌佢老母，天下創世都不如，天創好玩唔知幾多倍。
上面求本體嗰啲，等加強版啦，想買嘅唔好哂錢，開心版唔好哂時間，如果no man sky個伏有10分，呢隻嘢我畀到9。

我由革新開始玩，印象中無一代唔屈

我覺得 佢好廢個畫面 開緊拖個時回合完之後咁個死人制有時無反應 搞到我辛辛苦苦打落個幾個城無曬